人生冇意義了

Have wo

無論你依家所面對的係幾難的事，我都希望你可以勇敢面對
我呢幾年好多次都覺得人生冇意義，試過想自殺，但每次一諗到日後可能有更好既生活就捨不得了，我仲有好多野未試過架
所以比d時間自己，好快會找到繼續生活既意義

傻